求windows平板推介

各位ching
我想問surface 4 i5 8gb個隻平版個電量頂到幾多個鐘?
主要用黎上下網,行下excel咁
或者ching有冇續航力高既windows平版推介

chur用就三個鐘
輕度使用6個鐘啦

thx 各位ching